依條片可以connect埋環保L

班班死黑警咁撚樣晒水法，
實激到啲環保L扎扎跳
仲要咁啱訪問到個外國人
一定要推岀國際send埋俾green peace睇

鳩放tear gas破壞生態 而家又浪費食水

Twitter, Reddit

環保撚同女權撚係一樣
無利益無錢袋係唔會理你

講得啱
出親嚟講嘢都係為做 SHOW

放左Twitter

屌
Emma watson真係令我好撚失望

對家會反擊我地貼文宣晒紙

錫曬你

有無人可以講下啲popo究竟咩事

唔止謝sir，連er er er sir都……